Mon post聽令

叫班黑警小心中武肺，因為你一叫人除罩必向你咳